山竹根本就係垃圾!!8號波一除香港人就趕住返工!!

撕子山精神!YEAH!

CAT5 超強颱風喎
收皮!